# บราซิลเผยวิดีโอแค่เสียบก็รับการแจ้งเตือนได้Samsung Galaxy Surfboard Galaxy S7 #
ที่ประเทศบราซิลได้ทำการเผยแพร่วิดีโอชุดหนึ่งซึ่งเผยโฉมกระดานโต้คลื่นอัจฉริยะซึ่งออกแบบมาสำหรับนักกีฬากระดานโต้คลื่นโดยเฉพาะจากวิดีโอกดดูได้ท้ายข่าวกระดานโต้คลื่นดังกล่าวนี้สามารถที่จะส่งต่อการแจ้งเตือนจากโทรศัพท์ไปแสดงผลที่หน้ากระดานซึ่งแสดงผลเป็นหน้าจอแบบขนาดใหญ่
ซึ่งสามารถรายงานได้ทั้งสภาพของทะเลสภาพอากาศที่เกี่ยวข้องนอกจากนั้นแล้วผู้ฝึกสอนที่ดูจากระยะไกลสามารถส่งข้อความไปหาเพื่อแนะนำได้ระหว่างที่กำลังโต้คลื่นได้ด้วยทั้งหมดนี้ผู้ใช้ต้องทำการเสียบเข้าไปในช่องพิเศษที่ตัวของกระดานก่อนใช้งานไม่มีใครสามารถยืนยันได้ว่านี่เป็นผลิตภัณฑ์จริงหรือไม่โดยทางคาดว่านี่เป็นการเผยแนวคิดเฉยเท่านั้นและไม่น่าจะเป็นผลิตภัณฑ์จริงได้ที่มา
Samsung Galaxy Surfboard LED Galaxy S7 The Verge concept The Verge 